一人n隊歷屆世界盃令人喜出望外嘅球隊

06年德國

無奇連士文就無依家隊德國，同一屆打起左拿姆，小豬，梅毒，普度斯基呢d新星，結果強勢殺入四強，僅輸比意大利最偉大嘅左後衛。之後果10年德國人材輩出，鼻屎佬可以話係食正奇哥水尾。

10年巴西

近呢幾屆世界盃踢得最好嘅巴西，同時又係最唔似巴西嘅巴西，以卡卡，羅賓奴，法比安奴為重心，踢出簡單，直接但有效率嘅足球，半場屌打當屆亞軍荷蘭，可惜最後輸比臥底美路

14年哥斯達黎加
02年塞內加爾

02南韓

02年南韓

18年埃及 阿根廷
原因唔洗多講, 埃及美斯同美斯入決賽會師

其實我覺得上屆新西蘭都好正

14巴西

18 英格蘭

上屆巴西夠喜出望外啦，點估到咁有娛樂性

98 克羅地亞

今屆冰島

14年巴西

02年火雞
14年荷蘭，分組大炒衛冕西班牙5比1，前線三劍俠老化之下都可以殺到四強

黑哨，不了

你講10年？以爲三零部隊結果變左不敗出局

14年西班牙
輸到有條友分組賽都未踢完就跳樓

英格蘭

02年場場爆冷，唔只塞內加爾，美帝都入到8強，仲打起左個咩神童當路雲

某年既厄瓜多爾
踢到碧咸噁

係
佢係美國打到識飛
連拜仁都借過佢

2018 伊朗

98 克羅地亞 蘇加好撚勁
02土耳其 打低黑哨狗 拎第3
06烏克蘭 成隊剩係識夫真高 8輸3粒比意大利
但係兩球offside
10烏拉圭 科蘭同手球仔 一手一腳 入4強
14 哥斯達黎加 拜仁雷斯同拿華斯

係

algeria

06安哥拉

02南韓 黑到咁都仲有得踢真係喜出望外
06意大利 無人諗到打假波陰霾會入到決賽仲贏埋
10荷蘭 非大熱入決賽

94尼日利亞

後尾喺富咸都唔差呀，佢同dempsey

意粉有個每十二年就入一次決賽嘅怪記錄 ，可惜今年打都冇得打，唔係一定重捶佢決賽組合

02年先開始睇

02有南韓 嗰時太細唔識分黑哨 朴智星 安貞煥
02土耳其 尼赫治 哈根蘇古 羅士圖列巴
02塞內 只識一個 柏巴迪奧普 最記得加時輸皇金入球 0:1

06意大利 只講格羅素一個 佢真係one tourney wonder, 對澳洲搏12m又係佢，加時屌死德國又係佢，決賽game winning 12m又係佢，注定做英雄
06法國 施丹一人足球，加上本身中意法國，結果好悲傷，查斯古特仆街死啦
06澳洲 第一次睇澳洲 覺得佢哋好慘 大洋洲根本逼害 以大洋洲資格入選嘅波係咩嚟？原來真係幾勁 唔係比意粉黑 真係話唔埋
06瑞士 好似係唯一不敗球隊
06烏克蘭 冇諗過單核球隊走到去8強 好勁

10荷蘭 唔係洛賓條撚樣已經拎冠 但冇諗過咁嘅隊會入到決賽 幾驚喜 其實仲想講埋加納 冇諗過加納會勁過烏圭 只係輸運
10烏拉圭 同上，當然呢個就因為簽運靚，但打起咗蘇狗 佢嗰陣 真係好好波
10日本 已經當佢入咗8強，打得真係好好
10紐西蘭 唯一嘅不敗球隊 3戰3和 超級underdog竟然打到咁 全隊淨係識嘅英超中堅ryan nelson同後尾睇澳職先識嘅barbarouses
10瑞士 第一場已經殺咗大熱西班牙 可惜對智利被黑 搞到紅咗件 嗰球fing手好深刻 累我輸咗兩罐汽水

14哥斯拉 唔使講啦
14荷蘭 全隊後防換晒 v92 功力超高 咁嘅陣可以防守咁穩拎季軍
14阿及 防守好勁 唔知嗰陣有馬列斯未 但逼到德國加時
14美國 咁都出到線真係犀飛利 16強仲要僅敗
14哥倫 好耐冇打過世盃 冇咗法卡奧都入到8強 有d驚喜 而且爆咗靚仔占士出嚟

ps 02嗰陣以為英撚係世界級強隊 所以當佢好勁咁睇 點知8強咁就輸咗…後尾先知原來嗰場佢哋贏就拎硬冠軍

蘇加 ，當年嘅神射手又大哨，又巴治奧，又戰神，又古華特。點知蘇加爆個超級冷門

克羅地亞仲要贏埋當時黃金一代嘅荷蘭，真係有今生冇來世

algeria有 mahrez啦，好撚深刻；要不是扭呀，一早出咗局

食蕉啦，矛到pk。 唔係個球證九下九下放de jong 同雲保美一條生路，你十五分鐘已經打少兩件啦 。仲話拎冠

仲有澳洲真係幾慘
黃金一代咁就白費咗
基維爾 維度卡 卡希爾 舒華沙

基維爾紅牌真係……好撚黑

澳洲冇得救了，今年叫好返d, d海外兵越嚟越似樣
白禮頓門神matt ryan
哈迪斯靈感男神mooy
仲有真男神cahill,
其他都有d料，leckie, 老友重點推介mclaren同 nabbout, 亞冠神鋒juric
jedinak同羅比古斯唔知踢成點，前幾年仲好出名
唔好再用d澳假兵就好了，踢假波踢到矇咗
同理，日本都唔好用日假兵 (咁點解西假德假又得？因為人哋打假波唔會搵你 你咪你有你踢)

嗰陣因為反疤狗pktv風潮，所以決賽都撐荷蘭，van bommel嗰陣話同球證摸底 知道球證鬆手 所以就瘋狂踢人

de jong 先恐怖
好明顯要直紅

所以知球證尺度真係好重要

千里達

屌你老母話南韓果啲有冇睇過波？

巴西輸7粒 喜出望外

唔係叫adu咩

90喀麥隆
98克羅地亞
02塞內加爾 土耳其
10瑞士
14荷蘭 哥斯達黎加

對葡萄牙嗰場？ 咁就8年...

今屆意大利

上屆世界盃嘅
5個字唔記得叫咩
靠死守戰術

上屆戰術
死守迫和叻哥愛隊
然後諗住靠12碼博贏
點之12碼叻哥愛隊都好撚勁

雖然輸左
但係戰術贏左

師兄點睇

意大利 vs 荷蘭